【後悔去PSG】尼馬曾5次致電巴塞想歸隊

西班牙媒體《馬卡報》援引《世界體育報》的消息，尼馬對於轉會巴黎聖日耳門感到後悔，曾五次致電巴塞，希望能夠重返魯營球場。

媒體截圖

該報透露，尼馬渴望重返巴塞，他的經理人也是他的父親出面，直接跟巴塞主席貝圖美奧對話，希望能將尼馬帶回巴塞。《世界體育報》曝光了尼馬父親對貝圖美奧的那段話：「他很失望，他感到很抱歉。」

據悉，尼馬相信巴黎聖日耳門缺少競技體育計劃。尼馬於2017年夏天離開巴塞，以2.22億歐元的高價加盟巴黎聖日耳門。

條路自己揀

碌返去囉

依條垃圾唔知自己有幾多斤兩

慘

佢認真返踢波應該都去到美斯8成掛

自己買斷合約再自由轉會囉

美斯一半都無啦。明顯。 依家都carry唔到巴黎

佢返去疤踢咩位
到無位佢踢

《馬卡報》援引《世界體育報》的消息

而家當然無 但以佢技術跟返美斯踢法 認認真真咪得 唔好搞個人風格啦

去挑戰英超啦

無睇法甲，想問依家佢同丹比利比點樣